有冇人加入左幣少

佢係Fb落左幾多廣告 成日見到佢

見到佢整左個牌比自己仲有件tee